蔣狗你質疑我？宜家我約你出嚟隻抽啊屌你老味！

星期六1430-1630深水埗運動場/1730-1930旺角場見啊

質疑我扮入場？我屌你老味啦！咪撚粒水啊柒頭

.

十卜樓主

有野睇，十卜

屌又有花生

蔣介石（笠水）🔞

冇得google嘅嘢即露底，柒少陣啦扮老屎忽

cc台班賤種係上下架啦

呢場真係唔知 係邊場黎？

我都係 想學野

用錯acc

香港隊代表作唔係好多啫，而搞到主人家暴動嘅一場波，近三十幾年都係得呢場啫

Ok咁我知道了

十卜

唔係新加坡咩

咁我都知了

一個人有幾撚柒on9先至會用自己短處去攻人長處
蔣狗

又隻抽，好悶呀！

新加坡

出嚟隻抽啊叫你，星期六見啊

唔好講波喇，講返隻抽啦

人地都講明打新加坡，答乜Q野519呀？

蔣公趕住去新加坡，點見你呀

新加坡 你就收皮啦
無料扮4條之後是但google d名

唔好講咁多啦 有咩留翻隻抽再講

講隻抽做咩變左問答比賽架

喂覆下人地應唔應邀先

蔣囝轉移視線想笠水 驚比人打斷手考唔到dse?

你都係自己開返dse1分你問我答啦傻閪
入人post係咁問問題, 弱智仔

靜啦垃圾
尤西比奧都肯定你未聽過啦

傷殘人士都dse高分過佢啦

A級國際賽事定咩比賽都計啊垃圾

陣間就聽過架啦

斷住隻手考都高分過佢啦

dse1分 d語言能力真係好廢
近年+幾多年前
究竟點樣先可以問得出咁矛盾既問題

佢考到咪又係得1分

算啦，你淆底咪認囉，星期六我就點都喺度

我係蔣囝就即刻應約 今次全u有得賴斷手

張伯倫又知唔知邊個呀 蔣狗

今鋪真係十卜CHING

又選擇性回應

口試冇得賴

Yes
可以開post叫dse 1分+retake失敗 你問我答

蔣狗答我未

點睇都係你唔識啦新加坡

叻喇叻喇，姐係打唔打呀

Q:蔣狗近年最高分果次dse考幾多分?

淆底？

唔打？

呢個我真係唔識

我講緊呢個呀
你咁撚鐘意google 咪撚玩啦清

佢老味100分都未聽過
唔識睇籃波都一定識啦

蔣囝唔敢出街 希望大家唔好勉強佢

上面講左 可以追番post

唉屌！對蔣仔好失望！

519都答錯你就咪撚再攞啲google到嘅嘢出嚟扮老屎忽啦垃圾。問你出唔出嚟隻抽就轉移視線，淆底咪認囉

屌，依d返玩具台講啦

17年前叫近年, 蔣狗你都係得19歲
你係咪近年出世

新加玻

東亞個場

我見你查左好耐都好辛苦啦

你唔好再柒啦 新加坡

屌
蔣狗咁撚鐘意google
又話乜柒都識囉
咁咪考下佢囉清

2歲睇波

奧運分組賽係摞A級賽呀死垃圾。你計晒嘅話東亞運金牌你係咪食撚咗呀？

蔣狗已經神智不清

認真 我記得有一場係香港和日本然後射十二碼香港贏喎

19歲老屎忽

唔好咁多廢話啦 打唔打交呀 最多比你帶keyboard

支持蔣公入場接受挑戰

19 歲就認廢老

蔣狗又柒

蔣狗又衝出黎柒

入黎睇撚狗

蔣狗你count漏左東亞個場呀

其實呢如果係計所有比賽既話應該係東亞運決賽囉

好奇問下你當年有無睇直播?

柒爺落機大顯個場

玻仔又柒

波台手足又然

同拉美拿子攞本地波黎拋書包真係自尋短見

印象中係追和射十二碼

呢場真係經典
陳7射果球12m真係嗌撚到全層都聽到

兜

東亞運你食撚咗呀係咪？

近年既話2000都唔叫近年啦
唔好捉字失啦

1比1邊到有比人炒456同未係日本身上入過波呢2件事

咩撚住個龍門周圍走

奧運咪又係U23, 屌你老味

個場有冇寫明香港對日本u23呀柒頭

佢本身條問題都有盲點啦, 係dse1分先會問得出

冇丫嘛 咪即係香港代表隊對日本代表隊囉

同埋東亞運果場係2009年
點都近過佢既2000啦

U23唔計香港架

Yes我睇撚住直播

就嚟笑死

奧運咪U23囉垃圾，奧運都唔撚係A級賽啊垃圾

奧運係大國腳？

奧運要u23架柒頭
屌你老母

你柒夠未

手足你又秒蔣狗

高手...

日本輸個球一定係own goal 總之話你無入就無入啦

條傻鳩可能以為奧運有球員大過23歲就唔係u23

夏季奧林匹克運動會足球比賽是一項國際性的足球比賽，從1900年開始就已經成為奧林匹克運動會的比賽項目之一。
對奧運會足球比賽，國際足協與國際奧委會之間存在很大的分歧。國際足協一直反對職業足球運動員參加奧運會足球比賽。經過雙方不斷磋商，對參加者的要求也一直在改變。
1977年，國際足協決定不允許參加過上屆世界盃足球賽的運動員參加奧運會足球比賽。1984年則修改為，參加世界盃的運動員從1988年夏季奧林匹克運動會開始可以參加奧運會足球比賽，但是年齡不得超過23歲。此後又決定只允許不超過3名年齡23歲以上的運動員參加。2009年12月的國際足協執委會會議，決定在2012年倫敦奧運會上維持該規定。1996年夏季奧林匹克運動會加入女子足球項目，由於當時女子足球運動發展仍未成熟，因此國際足協沒有對女子足球作出限制。
國際足協擔心奧運會足球比賽會成為另一個世界盃，從而動搖世界盃作為唯一最高水平的足球比賽的地位。因為這個原因，奧運足球賽參賽球員全部都是23歲以下（另加3位超齡球員），因此關注程度不及其他奧運項目和世界盃，但同時也是參賽球員於國際大賽的鍛鍊從而升上國家隊的平台之一。

嘩屌 救撚命

柒就認啦

dse 1分難怪智商真係咁低

你睇睇上面我copy段野啦智障仔

條友真係世界級柒
你個年都11 2歲 點都有睇啦屌

章某助攻成功

上邊貼左幾年啦蔣狗
唔好再柒啦

拿 蔣囝 柒就柒夠喇
係時候講下出唔出黎打交

近10年

岩 回歸正題

快撚d寫信投訴tvb做假新聞啦 靠你啦正義超人

希望手足們得饒人處且饒人
蔣狗已經好努力查維基了
畢竟啲野都係維基講
唔係蔣狗個人立場

唔好嘈喇
呢合回合打和喇

蔣狗星期六同唔同人隻揪呀

2017-1984=10
難怪dse1 分

食物中毒，不了

蔣狗柒到咁仲可以打和？

你wiki下先
屌真係救撚命

再咁落去佢就潛嫁喇

cc台班賤種狗屎仲唔撚快d入黎護主？
moon左咁耐post好出下聲啦
唔撚出聲會口臭架

陳7當年幾歲啊屌你老味

喂點睇都係你唔識喎

佢真係on9得可以

屌你老母係人都知你19歲啦, 扮咩撚野2歲睇波

u23近10年先有
2017-1984=10
真係登你老母傷心 生左個弱智仔出黎

假膠對假膠
唔好再撚狗啦 蔣狗已經好慘 成日有被害妄想症

垃圾蔣狗不停係到香港足球q&a 就係唔敢打交

2009-1985=23

不如去觀塘月華街40號萬福大廈10樓約戰啦

近唔近你?

唔怪得數學U啦

Yes都唔是男人黎

係人都知佢小氣架啦
無料學人挑機

呢條橋蔣狗度左好耐嫁喇

地下有油 線腳

康寧道金僑華廈等好過啦
條傻閪19歲咁鐘意扮老屎
去果到大把老雞比佢驅風呀

CC台班撚屌呢
死撚晒呀?

陳偉豪 黃展鴻 李志豪呢

陳肇麒（Chan Siu Ki，1985年7月14日－）
東亞運係2009年

同人講大港腳自己就搬U23出黎
咁撚柒都有人撐係唔撚係弱智架

呢個真心好笑

又有傻鳩單打波台Ching
除左玩命我都冇野好講

肯打未

場波就12月踢
佢就7月生日
點未生日

到底蔣狗係咪男人嚟

咁陳7老母當年幾歲呀屌你老味

你老闆 你知唔知邊個虎哥同豪仔

一個挑波台

7月出世 12月未生日

咁胡國雄係邊個？

屌咪再講波啦 打交啦

宇城飛約嗰個場近唔近佢？

蔣狗係到同人鬥本地波
真係笑料百出

隻抽隻抽

做乜撚野

蔣狗以為人人好似佢縮入老母閪19先出黎見識世界

打交未

算9數啦
人地榮華都比埋時間地點
你方死蔣狗真係夠膽去咩

咁幾多個超齡呀當時個陣容

反正而家全港人，街坊街里都知呢家人入面有個考1分既on9仔

你母親傷心到死 內疚未😂

陳肇麒踢東亞運23歲
屌你老味真係笑撚死我

未生日 蔣公果然係波台ching 9嗡唔洗本

對日本拎金牌表現好唔過對日本贏分組賽

蔣囝你下次google晒備好課先好入黎啦
唔忍心睇見你比人撚到咁

蔣狗離左開錄音機呢個角色之後就一無是處

一陣成班打手沖入黎話你地係中介狗

蔣ching縮入老母閪19年岩岩先出黎架咋, 仲未1歲生日, 比下面好喎

食物中毒牙ching

佢講香港對日本所有賽事最佳成績丫嘛

報左警，虐畜

我就點都入場嘅，特別1430要撐我朗

再嘈我就虐雞

希望榮華真係鞭到佢狗竇都唔敢入

屌你老味勁撚過哪吒

你自己話所有比賽架柒頭
跟手自己拎奧運黎講 而家又搬龍門呀?

肯唔肯打ga屌你老母蔣狗

短短幾頁柒左咁多鑊

計奧運但唔計U23

追post啦on9仔，唔好扮盲喎

唔好玩q&a啦 答左人出唔出黎先

蔣公你個龍門由香港搬撚到去新加坡lo wo

留意到有人想扮假膠

🏀🏈⚾️🎾🏐🏉🎱🏓🏸🏹🏏🏑🏒計唔計 ？

蔣囝打唔打交架

佢識唔識你

CC台班撚屌呢
唔撚係為左屌波台同撐到隻ON9蔣狗恆一恆既咩

而家死撚晒呀?

D辣殺邊有膽

蔣狗問足球丫嘛 咪答佢足球

lm

蔣狗又走左去google?

講起cc 台 球門球個位掉包ching 有冇過打

一句姐, 打定唔打?

幾年前
2000年

屌 真係笑撚到肚痛

關你星期六出唔出嚟撚事啊？

果d咩 一直 和風家族 陳誠 成班蔣家軍去哂邊

我都識愉園個肥佬
小學個時成日見佢
吹過兩嘴

不過佢唔識我

屌你老味
不如改名做問問一分蔣好過喇

榮華幫波台贏返一仗
世界笠水王

和風家族唔關事 佢同細路祥有牙齒印姐

掛住google邊得閒轉分身

咁你第一次考dse係幾時呀

柒頭
你個龍門搬撚到去大西洋啦

一面睇住蔣公比人撚一面睇captv d片真係好正

新加坡姐 未去到大西洋

Ce al呢

打交未呀 咪再係到轉移視線啦

ching聽講你出名系波台玩具

連登cc台不嬲都係最唔重視體能既勇武派

致常凱申

十卜拉清

講下先 你又知我幾時考

蔣狗冇膽都係一句姐

大陂頭我就聽過
大坡頭?

係
個次啊細路祥入去飲食台屌老娘
之後好似嘈咗幾版
結果開始狙擊細路祥

冇記錯和風本身做假膠 玩蔣仔
應該唔係分身（如果冇記錯）

新加坡個坡呀清

中介佬玩具

蔣狗咁撚廢

蔣家軍得番一兩個人啦
岩岩個d反波台姐 同蔣囝冇關係

冇睇波唔識
剩係細過去過愉園搞個啲訓練班上堂

隨時2&b果d垃圾都撚得贏佢

幾時第一次考ce al呀

1分仔

做男人做到蔣狗咁cc縮縮

你刀系啦 話人

哦新加坡
元朗得大陂頭無大坡頭
我都諗左好耐

2歲睇波, 我諗佢6歲就考ce

蔣生又出嚟柒
十卜

波台狗

球門球

笑4

好過你啦得把口

仲話早34年前識人
我當你真係識 咁大個人考dse做乜柒呀
仲要你2016考呀傻鳩

變咗你問佢答

1分

原來上面打錯字

又提dse1分 想逼死蔣囝？

吹水都吹得有個譜啦on9

如果今年佢2分以上一定串過馬撚

呢round 蔣狗有冇一分？😅

都入唔到毅進

笑撚死
蔣狗肯認柒未呀

柒個方面 有

1分連毅進都入唔撚到啦
重串柒柒

sorry 咁1分真係好特別嘛

....
唔信...
你邊度上堂？

咁你肯應約未呀柒頭

果次我係現場, 你做波比人踢嘛

咁打唔打交呀

叻喇叻喇，打唔撚打架

蔣公
能文能武

係度認屎認屁 叫你出黎又粒水

no offense 你得18/19歲就咪學人扮老屎忽啦

你dse1分果陣我入左u了

咁星期六應唔應約先?
你學踢波同你打唔打無咩關係

開始懷疑蔣狗比中介狗嚇撚到有精神病

笑到我

打交未呀

歧視人玩lego？？？
Lego又唔限老中青玩
講完會威啲定點？

公道講句, 雖然中介狗係仆街, 但佢考dse1分果陣仲未比中介狗嚇
應該本身就係弱智

佢dse1分果陣我早一年考左佢28倍既分數

屌 蔣狗玩埋貼波衫

想扮假膠

死仔 玩完幫老豆摺翻好呀

No

有乜關連 我夠有件曼聯外套啦 代表我係曼迷

威喇，打唔打呀

有冇人可以總結下蔣狗一生既事蹟
由佢學踢波到retake dse

我曼城迷都有件曼聯波衫啦

好識波牙

個timeline有d亂 要整合下

叫你出黎又唔撚敢出又要粒水
修道船都夠膽應約出去打一場啦

我得車狗波衫 費事獻醜啦

我有冇呢件同你應唔應約有乜關係
你咩邏輯?

留名

2歲睇波, -15歲果陣喺老母西已經識人

型喇 比你著埋波衫出黎打囉

推到1001都未覆打唔打

又逃避呀 新加坡仔

貼左張圖其實代表啲咩
點解佢覺得咁樣大到人

啱！
成班唔識波嘅，唔睇波嘅
喺度傾波...

邊個咁撚好打

蔣介石 (笠水)

姐係咁，你啲相可以係Facebook or whatsapp互相send加轉載都得，你亦都可以post上黎話自己有去都得.

蔣囝 呢段野你上個post 打
又冇樣又冇連登又剩 一係你自拍上黎啦

人地識波架

咁識唔識打交

你貼張dse cert出黎仲嚇人啦

正評多過負評呀 蔣狗你唔係睇正負評為一切架咩
你肯回應民意未

應戰未？
出嚟講波最實際喇
唔驚出貓

蔣狗唔係好叻，叫人自貼先證明到嘅咩？自己又唔自貼？on9?

蔣仔有手有腳都唔識打

之前貼卡片
而家貼波衫

嚇到所有老細唔敢請佢

啱！！！
一定要自貼！

條弱智又主動出黎俾人撚
好心樓主輕手d啦

自貼呢？

笠水

撚狗咁撚

d 料全部wiki 返黎
冇端白事加個南華打精工 當人on 9都有個譜呀

屌 搞到蔣囝大大力自摑

越睇越覺得蔣囝考1分已經算係咁

應戰未牙高質狗

點呀你負幾十歲就開始踢波呀 回應下

應該係考官可憐佢

蔣囝自摑嘅事件
夠整金鋼棒未？

你係咪覺得攞個尾彩走會型啲

星期六出唔出嚟隻抽啊垃圾

講波你又柒
比你second leg出黎打交又笠水

佢dse都未考得好，你仲叫佢溫波，佢跳樓死都唔掂啦

自貼証明未？
應戰未？

俾人撚到謝晒形仲好意思話人低質

其實蔣仔果1分係邊一科拎

我唔明eaa點解會比個智障既考dse

咁你應唔應戰呀撚樣

佢話中史

咁而家係咪淆底唔打先

舊登掉包sir on9 d 定蔣囝on9 d

見佢弱智可憐下佢

咪撚粒水啊柒頭

可能撞正個考官好鍾意蔣公, 佢份人咁撚on9都拎到1分

屌你老母
你改名做蔣介石 (笠水) 好過啦仆街
人地時間地點比撚晒你你又唔撚應人
淆底就淆底啦
正一仆街仔

仲未到1001喎
咁快投降呀蔣狗

咪撚淆牙

係咪即係應左約

Lm

蔣囝根本係sen學生黎，考dse拎到1分已經好好

肯定係英文啦

創意分呀

LM

屌！渣架

有笠水狗睇

你以為啦 佢陣間又會突返個龜頭出黎攞尾彩

蔣公去深水埗定旺角個場？
想觀戰

tranning

你果日都留喺屋企架啦, No乜春, 真係驚人上門打鳩你?

笠撚到呢

我都想 揀定未

睇蔣生道過兩次歉就知佢係笠水狗啦

笠水狗

Yes

have

新笠水王

笠水當食生菜

咁你等乜鳩？
驚乜鳩人地上唔到嚟？

波台玩具

屌 廢嫁

你唔係話人冇入場咩
天乜撚河呀
深水埗定旺角呀中文u

屌，乜撚野英文黎

屌我教中史
真係有寫幾粒字就level 1
離題都唔會零分

見到佢咁樣
BAND3都唔會搵佢啦

蔣囝如果咁都可以spin 去1001 都幾屈機喎

1分係咁架喇，唔好當蔣囝係正常人啦

笠水狗 算啦你，學好英文先

goodest english

你而家起碼知0分唔係老作

佢個一分咪係中史攞番黎囉

咁撚中意話人五毛自己又走上去天河?
精神分裂呀?

咁至少證明到蔣狗識寫字

引到真中史老師出黎解話
笠水狗ho ball

唔係應該 if any 咩？

喂，講句英文聽下

出黎打交未

成日mon 住個post 唔洗温書 想拎多次1分

網上都笠水

蔣囝, 3點前唔好潛水住ok?
我想撚你撚到睇曼聯

Tranning

大陸狗

屌，日日話人紅登打手
結果又返去奶阿joe袋底
條友都唔係第一次

惺咁渣架

唔比人玩喇？咁出黎打交未

辛苦蔣囝日日上黎波台娛樂大眾

天河五毛狗笠水可恥

佢溫左都1分, 唔溫撚有1分咩

如果你要改 成句結構都要改

好囉 唔玩啦 隻抽啦咁

算喇...

笠水狗 廢柴

奧運u23柒左又唔認
然後就有波衫=識波
有波衫都唔知奧運係u23你都係咪撚睇波啦

唔玩就認真打啦

粒水狗蔣狗，垃圾

0分

鄧你慘, google得咁辛苦都係要比人撚到仆街

又潛水？？？
一陣有人撐又上返水？

見到個標題都噴笑左

訓練佢用Google

don't play fight seriously then

留意到 一個幫佢既人都無

直接出黎隻抽算啦

上年問左抗日戰爭
如果今年問下國共合作開正蔣仔果範
可能會有2

咁我撐蔣公了

do u really what lun means ga

G持樓收鳩條dse雞皮🎊🎉

Hi老鼠

蔣狗連答人唔去都冇膽

條戇鳩仔對住真球迷都唔收下口
要講本地波是但搵個港超手足都大炒佢條傻鳩啦

其實佢根本連1分都冇

返新加坡啦你

18個負皮都無人出黎幫手

蔣ching我撐你既，不過得我撐你就無用。

約出黎大家唔岩講到岩，講唔埋就用男人方法解決

咁撚廢學人挑機
淆底到

yes

你連上面個場波都唔識啦 學人講波

想搵朋友扮撐蔣公都唔得，好難兜

佢做咩姐
都唔知佢係咪問緊問題

retake 都咁得閒四圍留言

就爆post咪上水

蔣公唔係男人...

E.Lamela 係咪係咩人都可以同你打?

g持蔣公繼續撚波台狗最少都撚到3點啦

本身google到嘅答案答嚟已經冇意思，你連有得google嘅嘢都答錯就死撚咗去啦。學人問問題，攞個你都未撚見過佢踢職業波唴嚟講，你唔撚粒水先上返水啦柒頭皮

可以唔好再欺凌蔣囝

男人方法解決咪姐係道歉, 蔣公試過2次啦

可以大炒 不過頭先自願比人炒？

我地知道邊個係尹佬呢層就一定啦
好過你要Google得咁辛苦啦

你dse 一分入咩u

唔得閒再搶1001了
有冇手足接力
真係要讀書先，唔係一路話走/溫書一路mon post個種

能屈能伸

喂唔好潛住先啦, 曼聯3點開波

時事台老鼠

我約緊蔣狗啊，同其他人無仇無怨我約嚟把撚

邊個質疑樓主咪邊個出黎 睇清楚topic先

曼聯比人炒完佢都未上水啦

蔣狗冇胸部道歉好蝕底

識
then?

有咩仇怨? 講2句係唔鍾意就可以約出黎係唔係咁?
定係你有咩特別仇怨?

笠水狗連男人都唔係

咁佢都可以六體投地嘅

潛落你老母個閪啦你都習慣

你十幾分鐘前已經咁講啦

屌講咁耐原來想笠水走人
正一仆街仔

又係E.Lamela條on9波牛 比人撚兩撚就又打又殺

蔣家軍蒲頭喇

你再唔温書就1分都凍過水

口裹說不但身體很誠實

接受左蔣囝足球知識challenge先

咁撚中意講舊屎
知唔撚知謝雷上年未返香港之前做緊咩呀

又蔣公又孫文, 咁多猛人

新加坡人

hi又返嚟嘅

又撚個弱智仔

宜家唔撚柒鍾意佢質疑我扮入場支持香港波啊，得未啊？

蔣狗沉唔住氣

蔣囝假膠黎渣ma
正常人邊可能咁on9

咁你肯應戰末？

Ching你都撚到蔣狗傻撚左 唔好勞氣

我入黎係睇隻抽

你答左人地先啦

蔣狗最識波

你搵佢睇下身分證叫咩名先囉

為隻1分狗勞氣做乜

咁佢係唔岩既.得得得,幫你煎佢2巴,你唔洗嬲

蔣囝唔好揀人應啦
係咪出去集揪架

開始用分身刷負評
之後就用正負評來打飛機

蔣公口裏說不身體卻很誠實
同d貓狗一樣

你約到佢出黎先煎啦

撐朱元帥撐KK班友至少佢地講野都有紋有路
撐隻錄音機蔣狗只會顯得你智商衰撚過庇護工場

咪陪佢轉移話題啦
打定唔打嫁 我想食花生呀

你spin 左成20版 肯答會唔會集揪未

yes 人地考1分已經巧橙
人地都係想係CC台搵優越感姐
邊有諗過上網都要比人當狗咁撚

咁你依家肯答未呀

唔好講咁多，大家鬥貼票尾證明真係入過場睇波先

打架未呀

而家有話唔知咩
咁你答得我佢未返香港前做乜鳩未呀

真心蔣狗你dse真係有1分?唔係好撚信

出黎你估佢會打人咩,蔣之前單野你估呢個POST冇警狗mon住?

中史有寫野就有分

言歸正傳，隻揪未?

CC台啲撚屌最鍾意以己之短攻人之長
同波台狗講波

講咁耐都唔講應唔應戰
冇冇咁撚廢

dse 雞又潛水

唔會真係打啦 約佢出黎對質姐

蔣囝除左自拍上黎乜野都唔會信

呢個係佢上個post 打

蔣仔答打得淆底得嫁啦
地點就你屋企門口 叫埋你老豆老母(如有)幫手打氣啦

負評既會員, 唔留言既話死全家兼dse1分

我就好撚驚E.Lamela係殺手多過小器啦

蔣狗快手換ac 刷負評啦
最鐘意用正負評打飛機

約人打交
你又唔係葉問
1打2都唔知得唔得啦
同你打，我贏緊
拎支槍你都淆啦
依家仲講好打，好笑
拎槍嫁喇，深山大野人

見到啲留言慢左換緊ac

又玩老屈你地悶唔悶呀

一個假膠玩到波台咁

咁撚去報驚囉
唔報死全家

蔣狗查維基都咁冇效率

支持

上個post先講完無留意蔣生
跟進左2個post 越黎越覺可悲

全部都係佢自己來

見到紅太陽蔣公俾人撚, 我心好痛

波台班友真係好易撚

講咗幾多次呀屌你

曼聯7號邊個牙

而家E.Lamela約人出黎好似要打要殺咁
仲有一班人都唔知係唔係一樣
阿蛇做野都唔洗你教啦

蔣狗柒左咁多獲之後又做番假膠牙

粒水蔣
支持中介

蔣狗啲frd子陸續進場

我屌你老母 你打唔打呀

咁你報警未呀咪得把口成隻蔣狗咁撚樣得唔得呀

google緊 等陣

一支穿雲箭

我幾時話要報警

波台啲人真係好小氣

溫書啦蔣神，前途緊要，唔好再理波台d衰人

我只係問係唔係咩人都可以同佢打

幫蔣仔答
碧咸

E.Lamela次次都係咁ga, 比人話佢冇入場就發哂皮4又打又殺又貼波飛又屌老味

負評唔留言, 死全家兼dse1分

最叻射十二碼

收到風波台平均身高一米六五
蔣公帶十八安士拳套好啦

唔係C羅爾納多咩
陣間蔣公又要話你係五毛啦

唔係簡東拿咩

你鍾意咪繼續老屈囉，蔣狗反中介狗俾人淋酒時我都有support佢嘅就，想屈我係中介狗你省啲。同埋中介狗都知條撚樣住邊啦，我係中介狗駛唔駛叫佢去公眾地方郁佢呀？用下腦ok?

遲左入黎，係咪有得睇打交？

U23計唔計先

係

玩證據係你cc台狗叫人玩先
以家又屈返人轉頭

因為笠水狗走入波台拉低晒

人地而家指名道姓搵蔣狗
你就係到轉移視線話其他人得唔得 關其他人撚事咩

佢出撚左黎先算啦 笠水😂

省啲? 你邊度鄉下呀? 你慳d啦撚樣

55

冇啦 蔣狗笠撚哂水

your name

粒水狗

唔貼證據就話人偽球迷
貼證據就話發脾四
屌戇撚鳩

蔣家軍係咪已經全面進場？

溫來溫去咪又煲1分

com?

你又上天河睇含大喎
你又COME FROM邊到呀

Com

真唔識英文扮唔識英文

蔣囝cc台揸fit黎嫁喎，咁多cc台會員睇住你，唔係想笠水呀麻？

唔識英文真係唔好打出來

come都錯啦
He comes呀柒頭

多得蔣狗, cc台又變左波台後花園

選擇性回覆
申國公咪即係章惇章子厚囉
讀中史

我咪係頭先用519撚你個個囉

有陣時真係忍唔住笑

你地欺凌完蔣囝未

教下佢英文幫佢攞返個1姐

多得蔣囝，你屋企成為中介佬玩具

ho ball

你唔敢隻揪喎, 波台玩具蔣狗

好悶呀又話潛水但又不停上水

而家波台真係好低質

真係好on9 唔理真定假膠都助攻比真五毛 同佢地埋到隊既一個有事就成班call馬出黎咬人 真係有可能有真五毛借住同佢地玩假膠 成日都借而樣轉移視線 eg 幾廿個post屌蔣 但個d搵林鄭黑幕呀 民建聯假學歷 講政府一d都唔理 都未見過而家班波台咁做去屌政府 (紅登就有比較理性同埋唔會玩到咁串) 你地自己同五毛玩埋一份都唔知呀

屌波台=蔣fds, 咁似以前紅登洪非凡同成班五毛扮熱狗，屌熱狗=本民前青政fans 睇而家波台班友好有個班五毛既影子 靠人海up歪理

留意到蔣囝成日拿返渣沙
好好笑

咁快出超必
失策啲喎蔣狗

i go to school by bus
i very thanks 蔣仔
he knows thai hand
his power powerful
一拳打到波台D ching入哂ICU

屌蔣狗=波台狗五毛中介狗

做咗咁多嘢 宜家佢屈鳩人就唔屌得？

cc台撩交轉移視線先喎

喂阿哥
而家最似洪非凡果個係蔣介石喎

cc台最叻就玩屈人
仲識d 咩

蔣仔正式宣佈成個連登都係中介狗

蔣介石屈鳩人做柒野就睇唔到
波台出黎還擊就話波台五毛

波台低質唔係因為屌蔣

你答撚到人未
咁中意屈人五毛狗做乜自己又死返上支那睇含大呀

cc台班友真係好撚廢
輸左又玩屈毛

cc台有時事唔傾開post撩交先, 波台還擊
但波台係轉移視線果個

你認真

錄音機又嚟料

又陰毛論

九唔撚搭八
講近笠水狗 拉去講政治把撚咩

洪非凡果陣響高登咪又係日撚日錄音機式洗版
同之前蔣狗有撚分別呀?
兩個上位模式又係咁上下

佢屈人嗰啲你扮見唔到呀？我理撚得佢點反中介狗反港共，係咪代表咁就可以亂屈人啊？

所以咪笑下就算 你地可以繼續圍爐 改變唔到係低質 段野係話比重識入黎睇而理性思考既人

抵你比中介昆啦

識理性思考就唔會撐隻蔣介石啦

比人屈完笑下就算,屌你啦

你咪又係屈人屈到要道歉
好撚廢

又係呢隻垃圾蔣狗
我一向活躍音樂台/娛樂台
屌佢幾句屈我波台狗

件垃圾無料扮四條
Retake就去溫書啦

你咁中意叫人拎證據咪拎證據出黎證明自己唔係洪非凡囉
兩個都係做少少似樣既野就上位
之後日撚日錄音機式洗版

有cc台狗仔當我個名係超人, 香港超人巴打你點睇

宜家佢屈鳩我個frd係五毛狗啊！屌你老味！

係咁打稻草人 成班人海我都唔知你地up乜

撐E.Lamela既黎黎去去都係個幾條友

被人撚狗咁撚仲以為自己撚緊人

佢真係識理性思考

又係呢招你悶唔悶呀cc台垃圾

咁你呢 數出黎睇下

雨革開頭舊登個種齊心值得我尊重 而家？

係咪又要post 返呢張出黎

你地上連登屌中介狗果時唔係成班人海?
利申:中介狗死全家

我支持樓主既

理性思考果位人兄
點睇蔣介石日日屈人五毛然後自己認話上天河運動場睇恆大

CC 台=癡線佬扮正常人
波台=正常人扮癡線佬

蔣仔你出定唔出嚟呀，咪撚轉移視綫

蔣狗個百幾位兄弟呢
唔刷正負評

賤熊三十同你虛構角色就最勤力

仲有阿古路

柒左就扮假膠

咁應唔應約呀,
去唔去都一句答句啦

你咪一樣咁勤力

連登聖人

你得個期有上

晨早話左NO啦

點解一定要出po屌政府?

笠水怪

原來你係個種假裝睡覺既人

蔣狗作證據屈人==>笑下就算

cc台最叻笠水

屈完人想人地笑下就算

笑蔣=撐lamela?
咁你笑lamela係咪撐蔣?

笠水笠撚到去新加坡

條友同蔣狗一樣冇撚腦

係唔係同一個人都唔知

cc有腦既一早走晒啦 得番青熱2班憤青 過到黎連 得番青添
咁既弱智仔領袖都撐得落
區區一個蔣又點會容唔落

又做左5毛

cc台有腦就唔會分唔到邊d係5毛la

大撚把玩假膠既有留意政治啦 因為一兩條友吾系甘牙轉移視線既話你就夠哂低質啦 乜撚都睇到陰謀論咁以為自己睇通睇透 稍為有少少腦都應該分到假膠同五毛 而咁容易比五毛影響到價值觀不如你唔好上連登

姐係打定唔打架

今日先同拉美拿睇完飛馬對傑志
呢個蔣乜春就收皮啦 奧運隊係大國腳

成日轉移視線
睇佢用呢招用到悶

你就話波台得條友
樓上條友就話波台剩係屈人多
你兩條友可唔可以夾下口供先出post

蔣介石呢D小強STYLE屌極唔化又瘋狂錄音機洗版既風格係咪似曾相識

一陣會唔會撚到蔣狗去波台出post道歉

cc台d撚屌講撚到得連登先有時事新聞睇咁

講翻正題 蔣囝出唔出黎打交

波台認真講時事團結個時
你班cc狗仲內鬥緊呀

推

條友仲要特登講雨革個期又點又剩
但波台係雨革之前已經玩左好多年膠啦
新壇洗完底學人扮老屎忽

cc台係撚講時事咩

成個洪非凡咁
可烈要求蔣狗自己拎證據證明自己唔係

講咗 NO

波台齊心=五毛入滲

師父明白了

垃圾

唔係不嬲傾點買軍火同鍵國咩

屌下熱狗咁過日子

佢應該唔知舊登波c大戰係乜料

出黎玩問答比賽咪算
打乜野交

大家都咁難ok?

呢排會講打仗個時會點洗牌
之後會點上位

日撚日話熱狗垃圾無人理
日撚日就捕住熱狗班人FACEBOOK黎開POST恥笑

呢個真 cc台班撚樣日日係度扮清高屌波台
以前淫底post 係波台帶頭屌柒佢地 cc台班撚樣仲傾緊點軍火

幻想自己收救世主

Cc台出少陣醜啦

邊撚到正義呀睇過
一班憤世叫春既就睇到

有個cc台手足FF北韓炸晒日本南韓中國

我舊ac第一次俾牙Joe ban時就係因為屌柒淫底post

屌你地咩
CC台手足 抵抗五毛
已經疲於奔命
你地仲火燒後欄

cc台平均年齡有冇14歲?_

定係入盪失路去錯講故台呀🤔

內體有
心智冇

舊登已經講左好耐
真五毛5p唔屌
走黎屌假嘅
咩玩法

cc台玩起底玩到要道歉真係垃圾

班撚樣不嬲當個世界圍住自己轉
佢地諗既就係事實
成日幻想支爆, 以為支爆香港會無事
又唔識分5毛同假膠

要d智障嘅先答到

（18）➡️（返生）

以前高登晨早比人佔據晒無佢地份
班5P新壇起左要霸地頭
好似D狗去到D樹呀柱呀 一定要柯督尿留低陣除話比其他狗知

啱啊
要做嘢就出街派傳單
門口叫人唔好幫襯喇

班撚樣識分真心同假膠先算啦
唔好講分五毛

宜家喺cc台玩膠越黎越難
以前扮下中學生扮下傻就得
宜家有蔣狗e d人出現, 你扮dse1分d人都信你真心

支持中介搞鳩你

你地係咪要逼死蔣狗

係自己屋企門口派？

呢個真係唔知
咁我道個歉先

咁你近期表現就係一個鍵盤戰士
好難唔當你係

屌奶星波台淪落到同條傻尻嘈真係陰公

起人底起到屋企比人淋油
起到比新聞報埋地址
起到比全棟大廈街坊都知10樓蘇家有個1分低能兒
我係佢老母就死撚左佢好過

佢2歲就落街派傳單反中介

玩曲線都要同fb 班白痴仔一樣打句曲線要講明真係好撚on 9

等睇波先撚下狗姐
上次蔣狗屈41j單野都係咁岩果個星期無波睇

有班低智本土連基本論述推理都做唔好
走黎屌假膠係五毛
最撚慘係有時企係假膠立場都可以撚到佢地一棟都無
大佬你地cc台不如做好自己先 再東征西討啦
依加咁樣真係衝出黎柒

球場派
邊場？唔記得咗

你嘅工作就係屈9人

交你都唔敢打啦 講行動工作

新加坡個場都唔g

大佬 個問題唔係你反中介呀
係你排斥異己呀
一唔岩你心意你就五毛/波台狗/中介狗
你仲未知自己點解變做過街老鼠

一個由朝上lihkg到晏嘅人咁講
好冇說服力.........

真係救撚命 終於追到live
蔣狗你柒夠未

唔識尹佬...

咁你星期六出唔出嚟應約啊屌你老味！

鍵狗講經呀 俾曬時間地點你
有屁就放啦

你自己追番咁多post
再同我地講番
不過我都唔期望你有乜發現

真心, 我留意到果班低智商cc台撚樣有個特點
你只要講野夠勇武佢地就buy 你
就算你講既野有幾空泛同埋無意思

又spin

波台仔叫你出黎約戰

就縮係個龜殼

中介淋鳩你果幾日你係咪著草返大陸避風頭呀

垃圾

咁蔣公仲唔出嚟應戰
打殘班垃圾無膽波台狗？

追撚左35頁都見唔撚到蔣狗講個好字

垃圾
出黎見面都唔敢
仲話對付中介狗

行動派

好記得舊年港隊打qatar 輸2:0 掉包sir 係cc 台話咁都撐港隊係左膠表現

行動工作

成功比人屌爆兩個post
開心死喇
終於有人陪你玩

仲要見到佢地係到屌人民智未開

cc台鍵國之名 你估流架

其實佢好似全職上lihkg 又要準備dse
咁到底有幾多時間係搞緊跟進行動

35頁了，有人又準備要自推爆一個po了

蔣狗準備搶1001未

係自己屋企門口派傳單

上次比我搶咗
今次唔搶了
去打個丁就瞓

蔣狗 蔣狗 食屎狗
蔣狗 蔣狗 全家刀系狗

睇樣應該38頁左右又會出返黎

其實蔣狗係咪同中介係識嘅
狗咬狗拆唔掂數出嚟唱人
唔係人地鬼知你住邊咩

其實睇左幾個post,蔣生你真係好on9,係咁係度兜，柒左咪認

9成比中介狗哄過

有機

反蔣=五毛分身波台狗

係咪講緊你自己刷正負評分身

你地好撚狗唔比時間蔣狗用分身刷正負評

蔣狗d支持者去哂邊

錄音機開動

好人好者邊知咁多野 分分中做過添啦

冇時間用分身

搶香模式啟動

錄音機

朝拜左未呀

又打個搶1001
係咪搶到會覺得自己贏左

最後大直路了
蔣囝要宣怖自己一個撚波台了

準備使用精神勝利法

蔣狗技窮

蔣仔推比全世界睇自己有幾柒

件垃圾又推1001
然後潛水

慌死人地唔知咁

柒左又唔撚肯認

cc台又輸

dse 會反影出來

精神勝利法

蔣仔而家自我感覺良好

蔣仔精神勝利法

cc台狗又輸